放木板雪糕筒堵路 年輕售貨員判160小時社服令

去年12月9日晚上，有示威者在旺角洗衣街及山東街交界一帶堵路，警方其後驅散並拘捕多人。事後三名年輕男女被控阻街，其中一人早前認罪，今被判接受160小時社會服務令。餘下兩人則否認控罪，案件押後至11月17日預審。